幫我判斷佢係咪狗公

香港人，操廣東話，膚身黝黑，高175-185,上TUT第2堂先出現。原本第一日已經分好哂組, 每組要每堂都介紹唔同英文嘅文體，例fantasy, short stories etc，唔計分。不過2星期add drop period搞到好多人變動，最後有4個未有組，包括個nigger。今日第3堂week3,，每組大概2人.咁嗰7個未有組嘅人要自己揀一組sip入去，令每組大概有3個人。咁有4組可以揀，兩組全男兩組全女。佢好快就舉手話要入一組女到，入面有條女仲幾ok(A女)，之後仲對住A女嘅frd(同一組)B女扮frd係到樹起手指公，之後交換埋電話。
係狗公啦咁多組唔揀係要揀嗰組，肯定想食女
可能咁啱對嗰個topic有興趣呢,樓豬咪on9

係

會唔會本身識/其他地方見過呀？無啦啦豎咩手指公

Too long

直豎姆指

咪話狗公

傻豬嚟嘅 人哋想食個nigger啊

驚驚 點算好 點樣可以阻止條女誤入歧途

條厹同B女夾撚埋，厹想食A女，唔知幾時同B女deal好咗，B女應該得到啲利益

屌，狗男女

tvb咩屌你老母

關係咩事？
你自己唔主動就話人狗公

我第一堂有番，已經同frd一組，無理由pat低個frd即刻同佢地一組ga ma

冇撚膽嘅狗公